張學友新歌為醫護打氣！！！

張學友新歌為醫護打氣 承諾以「不添亂」態度防疫 環球點名感謝曾志偉

武漢肺炎肆虐，接連有歌手用音樂為大家打氣。歌神張學友今早推出國語歌曲《等風雨經過》，並由周杰倫作曲、方文山填詞，為前缐醫護打氣。張學友在MV中承諾以「不自私、不添亂」態度防疫，而唱片公司環球則特別點名多謝曾志偉協助。

今日環球音樂在FB發表了《等風雨經過》的MV，影片主要由內地醫護人員的畫面剪輯而成。

不自私、不添亂支那匪語

食屎啦張學友

死前整臭個朵

垃圾 以後唔撚聽

好撚失望。。。

支式語句：不要為國家添煩添亂

推

昔日嘅四大天王又衰多件...

個腦第一時間諗起你呢句

簡單D黎講即係叫香港醫護要「不自私、不添亂」態度抗疫

人地返大陸開演唱會搵好能多架

我都get到呢樣嘢

人地幫埋共產黨捉賊添

食屎啦你

其實香港式PROMISE好似係
不徇私，不枉法
不對他人懷敵意!
完全睇唔出歌神有咩問題

香港歌星始終都係得哥哥同梅姐

罷工果陣唔見你企出嚟打氣

班老seafood冇個好人

鄰國嘅事關我地香港咩事
你要奶就唔該你死返上中國奶, 你唔係香港人

仲有FB 唔該畀嬲

推推推

想知俾嬲會唔會推高佢曝光？定搞佢youtube段片好d?

得返城城一個落場撐手足

連登仔以後聽歌
剩係可以聽何韻詩同tommy

劉華都唱廣東話

張學友走去唱國語

支那友

奶共西

冇人多謝香港個班醫護，認清呢班冚家鏟，呢啲時間都仲係奶共

支爆仲係度奶共 dklm

唉，黑心講句真係歌星影星死得早係好事
似梅姐哥哥陳百強家駒在生變左奶共狗真係喊出聲

已檢舉

不自私、不添亂，充滿支那自我審查、反醒悔改嘅思考模式

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

fb應該唔會

張學友唱下歌

啲人就好返曬lu

呢兩件如果仲在生應該奶埋一份